16/3 摩納哥3:1鏝城 馬體會2:1利華

希望中到

g持樓主

我都買左 3：1

馬體會2-0啦

十卜

估唔到下體會踢假波

17/3 慕遜加柏 3.5大 4:1

中呀

艾夫拿 經驗xxxxxx

3:1

3:1都係踢緊假波啦

恭喜巴打

何出此言？

好彩買左注 3:1
下體x摩納哥+1中左招